仲有冇人玩小小帝國？

iOS 版

冇

唔課根本玩得好辛苦
當你好努力辛辛苦苦咁整幾隊電鋸 天使 鐵輪
人哋一隻魔女都掃你半隊
玩落去根本無意思

係一隻好玩嘅Game 但成長環境太難撐落去
佢課金嘅影響力大過好多Game

依家得返好少人玩 得返最勁戈批人

有

滿lv?

係呀

樓主仲有玩?

有呀 不過進度好慢 仲未過到啲副本

唔直接入個號玩?

冇意思啦 得咁少人玩 自己號慢慢升

有冇名?加個好友